【突發】Boris Johnson 出院之後首次拍片 多謝既第一個人叫Po Ling

由3:12開始

唔知係咪自作多情
但硬係覺得Po Ling似係香港名
會唔會有機會係香港以前第二三代移民

英國人關我地咩事
唔好好似大陸網軍淨係打飛機自High

人地都移左民 唔洗J了

好得返 咁你識做未？
之前吹到行一行 追討中國賠償？？

blow job好返,繼續奶共

咪學成龍
認親認戚

啱啱先話捐錢比WHO

用返華為

塊面瘦左

英國啱啱仲捐錢俾who , 唔係諗住係自己人吧？

BJ 仲未返到工
依加做決定嘅係raab